今日著住對yeezy boost比班南亞仔經過望住wow一聲。。。

代表咩

唔好行後巷 會比佢地搶野

小心俾人跟住呀irene